當大家都搶緊口罩 政府靜雞雞又搞9新屋嶺！

第一次出post，有咩不足請見諒。

岩岩發現政府今日用Cap.370 Roads (Works, Use and Compensation) Ordinance，即係《道路（工程、使用及補償）條例》出左新屋嶺附近道路既憲報，即係government gazette。由2020年2月1日到2021年1月31日會封左缸瓦甫路成年，做道路擴闊同修改。

中文版：

英文版：

憲報既地址係缸瓦甫，睇google map，就係新屋嶺隔離：

根據Cap.370，所有人都可以係出憲報個日起計60日內作出反對：

所以今次第一次出post希望可以集合各位巴打絲打，draft封信反對又好點都好，唔好比個陰濕政府趁火打劫，襯大家唔為意又靜雞雞搞9新屋嶺！

推呀

垃圾政府，唔死都無撚用

召喚區議員出動

推呀屌

推啊

推

屌佢老味
想起集中營？

香港人好撚忙

話條路夠闊和冇需求得唔得?

垃圾政府

為清算定為下次推濕鳩例做準備？

留名

pish

Push

我冇試過反對，不過呢d原因諗得過。或者話根本冇迫切性。

推到區議員睇到！！！

Pushhhhh

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

垃圾政府用盡一切方法搞市民

push

真係要整死哂我地至安落

垃圾政府 呢啲就泵水 醫療就抽水

推啊！！！！

係驚佢借整路之名捉人入新屋嶺虐待

推推推 借位

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

Push.

推post啊！

推到區議員做野

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

WTF!!!

有冇巴打識得一齊draft份objection letter template比大家填下？

推！！！

Push 和你投訴

重要文
721
831
101

港共高官唔死都冇用

推上熱門

雙普選

Diu 垃圾政府

推
求draft

dllm仆街政府

屌

仆街啦

屌那星
嫌自己落十八層地獄都唔夠？

道路整平
咪即係人所皆知既港版新疆嶺
有得基建個到會陸續好多工程

屌你老母垃圾政府

推呀！！！

柒婆人生到底做左幾多陰質野

屌可唔可以咪撚再搞鳩香港人啊仆街

屌 垃撚圾政府 應做既就全撚部唔做 針對滅絕香港人既做齊

係時候真暴動

我要反對

仆街政府誓要殺曬香港人為止

推 有咩可以做

Push
要點樣做?

推
政府又陰陰濕濕做仆街野

Push
Dklm

ppp

推上熱門！！！

要寫信去運輸署?

why not both?

721
811
831
101
1111

封完關再清算佢

P牌推唔到

推阿

p

推！

屌佢老母

鄺仔

推下

痴撚線

P推！

DKLM

你老味搞少陣香港人都唔撚得

識玩既 Send 哂比各大部門 TD landsD HYD EPD CEDD ombudsman

有冇反對既link
或者邊到下載反對既form?

聲東擊西

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

禁錯

再推

有錢就買條生產線比香港啦，真係好ON9

香港警察死全家

Push ar!

Diu

Draft 封信俾運房局局長，寫清楚反對者既權益，同埋會點樣受影響法。最好一人一信

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

推 想幫手 有無人睇到個pin識點做

lm

pushh

推呀 反對！

垃圾政府死全家

搞夠香港人未

推推推推

屌你老母
野又唔撚做，一日到黑整係識得諗害死香港人！
垃圾政府

721

好想炸咗嗰度佢

up

可以諗下有咩原因反對，例如：
1. 無必要擴闊 人流本身少 浪費公帑
2. 條唔封左 好唔方便...
大家可以諗諗

要反對了

Push

P 牌推唔郁

Tui

新核彈
推啊

巴打好勁

反對理由寫咩好？

lm
放工睇

要點反對？普通市民都做到？

好耐之前出過po講過，冇人理咁解

pppppppppp

Pidh

I don't need sex.
The government fuck me every day.

呢句真

phish to the topppppp

Push ah

大家唔好靜落嚟，政府無一刻停過
dllm淋病

Dllm

撚

屌 政府真係好仆街

.。

垃圾

Pish

手動推

dklm

發揮投訴師本領

幫推

P

diu

集集呀 唔好慣

tui

又唔知想點

乜撚野呀

香港人幾時可以抖下啊仆街政府

召喚區議員

PUSH

支持用新屋嶺做隔離中心

屌推

PISH

推。

恐龍坑有無恐龍化石

推到有template

Push!

不斷挑戰香港人

推 一定要反對

屌你老母林鄭真係唔死都冇用

反對

點反對
寫去邊

有冇高手可以整罐頭信？

Agger

區議員，係時候出動了

襯唔為意一定仲有大把小動作

高汁post!

起條高速公路入去吖
反對

721831

依班賤種真係好撚煩
有無高手可以整到template

pushh!!!!!!!!!!!!

唔識點做 幫推

曱近平

推

721 831 101

燒撚左佢啦仆街

你班仆街俾我抖下得唔得呀

Push
Did

pish
返到屋企寫信

慣左不推文

議員這裡

屌你痴鳩線政府

屌 香港人搶口罩都夠忙啦

推，呢個政府真係好仆街

又搞！！！！

屌真係好撚攰呀

屌你老母香港人真係好撚忙
你比人抖下啦呀哥

搞鳩香港人

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

區議員

屌你老母 真係痴撚線

推到有人睇到

推!

想起新疆嶺

其實憲報上面寫果個乜9警察設施咪就係之前講開果個新疆嶺囉

得閒搞咁撚多衰野 唔得閒救港 食屎喇

推左先

點解呢個世界仲可以畀個咁on9嘅政府生存到

香港人要求退稅啊，屌你個仆街政府

屌 仆街港共

衣個時候仲諗衣啲。。。政狗死全啦

推！！！！！

puh

推啊
香港人唔好淨係掛住買口罩比正苦有機會做野

831

Cls

垃圾政府食屎

push 多啲人知

吊你老母

黑警死全家

都估到佢一定借個個關注肺炎狂做賤嘢

痴撚線政府
到底有幾想做鳩市民

推！係咪又要燒野食呀

屌，垃圾政府

想靜靜雞？

Up

仆街政府幾時死

一直關注事件

屌佢老味, 正一垃圾政府!!!
關又唔撚封, 做埋d濕9野!!!!

想擴闊，等人覺得無咁郊區？吔屎啦

大家一齊做 唔係淨係區議員

究竟林奠要點先肯放過我地....

！！

推推

求專業清算師主導！

推多一次，光復香港近一步

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

曱甴近平推

朋

wtf

真係想香港人死

可以做啲咩

Pushhhh

Pishhhhhh

仆街

Sorry 手足,請睇清楚,已經太遲去反對喇....
而家嘅程序唔係根據Cap 370 s8(2)提議工程,而係根據Cap 370 嘅s17(1)(a)喺2月1日開始封路,冇反對嘅空間,只容許受影響嘅人申索.
咁幾時可以反對? 要反對嘅話,大家可以喺2017年9月20日至2017年11月28日提出,即係已經遲左26個月.

2017年9月20日根據Cap 370 s8(2) 所發出嘅公告:
中文版:
英文版:
Cap 370:

10.反對
(1)任何人可在第8(2)條所述的通知書首次公布後不遲於60天，向局長送交書面通知，反對有關工程或使用，或對兩者均表反對，凡屬情況有關的，亦可反對局長根據42(2)條行使權力。 (由1997年第362號法律公告修訂；由2002年第106號法律公告修訂)

10.Objections
(1)Any person may, by notice in writing delivered to the Secretary not later than 60 days after the first publication of the notice mentioned in section 8(2), object to the works or the use or both and may, where relevant, object to the exercise of the power of the Secretary under section 42(2).

推爆左佢

Sorry 手足,請睇清楚,已經太遲去反對喇....
而家嘅程序唔係根據Cap 370 s8(2)提議工程,而係根據Cap 370 嘅s17(1)(a)喺2月1日開始封路,冇反對嘅空間,只容許受影響嘅人申索.
咁幾時可以反對? 要反對嘅話,大家可以喺2017年9月20日至2017年11月28日提出,即係已經遲左26個月.

2017年9月20日根據Cap 370 s8(2) 所發出嘅公告:
中文版:
英文版:
Cap 370:

10.反對
(1)任何人可在第8(2)條所述的通知書首次公布後不遲於60天，向局長送交書面通知，反對有關工程或使用，或對兩者均表反對，凡屬情況有關的，亦可反對局長根據42(2)條行使權力。 (由1997年第362號法律公告修訂；由2002年第106號法律公告修訂)

10.Objections
(1)Any person may, by notice in writing delivered to the Secretary not later than 60 days after the first publication of the notice mentioned in section 8(2), object to the works or the use or both and may, where relevant, object to the exercise of the power of the Secretary under section 42(2).

post多次,希望大家早D睇到,或者會睇到唔同嘅見解

推呀DKLM

條閪婆幾撚時死

比我抖下得唔得阿仆街

係咪擴建？

pish!!!! 死警甴仆街政府

投訴佢

好彩你睇到，幫手推去區議會

屌呢個政府真係好撚仆街

隔離po D垃圾小粉紅講左一句真理
你班撚樣掛撚住肺炎
唔撚記得哂抗爭
唔撚記得港共點謀殺我地點層殺學生
唔撚識利用呢個機會了結雜匪
結果一錯再錯
白白無左唯一成功既機會
到時每一個都係抵死
所以個句話係

雪崩之時，沒有一片雪花是無辜的

正經又唔做

WTF!!!! 搞咩啊

推上去呀

draft letter and pm 議員

吊佢老母 死柒婆

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

釜釜金

番名等信！！！

推
係都要搞死香港人

撐醫護罷工

恐怖分子一定會死於武肺, 只係數量問題

遲左

推
千奇唔好比佢趁火打劫

屌垃圾政府

係咪已經違左
冇得stop 佢，好似係錯過左首次公佈果60日？

仆街政府

政府殺人

屌你老母！

新屋嶺做隔離啦

Push!!

Push!!!

推 要反對！

推推推

推推推推推推